頭痛同寫 essay 係惡性循環

本身頭痛，要寫essay
寫寫下諗唔到，更加頭痛
雖然頭痛，但都要寫 essay
寫寫下諗唔到，更加頭痛
......

係咪因為你趕緊deadline

我係deadline前幾日就開波寫,寫親都A range

我都想A range

eassy咁易寫
合埋眼畫隻龜上去都夠做

Sor lor zeno ching
我仲未習慣係廁格寫essay ah ma